# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-12 16:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-17 13:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:4
msgid "<a href=\"{{site.baseurl}}/catalog\">Extension Catalog</a> <i class=\"fas fa-chevron-right\"></i> {{ page.title }}"
msgstr "<a href=\"{site.baseurl}}/catalog\">扩展目录</a> <i class=\"fas fa-chevron-right\"></i> {{ page.title }}"

#. type: Content of: <div><div><div><h1>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:11
msgid "Extension Title Quarkiverse-JBeret"
msgstr "扩展标题Quarkiverse-JBeret"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:12
msgid "Provided by the JBeret Project Team"
msgstr "由JBeret项目组提供"

#. type: Content of: <div><div><div><h4>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:13
msgid "The Quarkus JBeret Extension adds support for JSR-352 Batch Applications for the Java Platform. JBeret is an implementation of the JSR-352."
msgstr "Quarkus JBeret Extension增加了对Java平台的JSR-352批处理应用的支持。JBeret是JSR-352的一个实现。"

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:14
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "文档"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:15
msgid "Make sure use the documentation to have your questions answered."
msgstr "请确保使用文档来寻求问题答案。"

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:16
msgid "QUARKUS GUIDES"
msgstr "QUARKUS指南"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:17
msgid "You can get a better understanding on how to use this extension in the Quarkus Guides."
msgstr "你可以在Quarkus指南中更好地了解如何使用这个扩展。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:18
msgid "Check out these applicable guides:"
msgstr "请查看这些适用的指南："

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:20
msgid "<a href=\"#\">Use Jberet to do something cool</a>"
msgstr "<a href=\"#\">使用Jberet来做一些很酷的事情</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:21
msgid "<a href=\"#\">JBeret makes you jump higher</a>"
msgstr "<a href=\"#\">JBeret让你跳得更高</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:23
msgid "USAGE"
msgstr "使用方法"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:24
msgid "To use the extension, add the dependency to the target project:"
msgstr "要使用该扩展，请将该依赖性添加到目标项目中："

#. type: Content of: <div><div><div><pre>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:25
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:81
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:100
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:120
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:139
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:156
#, no-wrap
msgid ""
"<code class=\"language-java hljs\" data-lang=\"java\"><span class=\"hljs-keyword\">package</span> org.acme.hibernate.orm.panache;\n"
"\n"
"<span class=\"hljs-keyword\">import</span> javax.persistence.Cacheable;\n"
"<span class=\"hljs-keyword\">import</span> javax.persistence.Column;\n"
"<span class=\"hljs-keyword\">import</span> javax.persistence.Entity;\n"
"\n"
"<span class=\"hljs-keyword\">import</span> io.quarkus.hibernate.reactive.panache.PanacheEntity;  <i class=\"conum\" data-value=\"1\"></i><b>(<span class=\"hljs-number\">1</span>)</b>\n"
"\n"
"<span class=\"hljs-meta\">@Entity</span>\n"
"<span class=\"hljs-meta\">@Cacheable</span>\n"
"<span class=\"hljs-keyword\">public</span> <span class=\"hljs-class\"><span class=\"hljs-keyword\">class</span> <span class=\"hljs-title\">Fruit</span> <span class=\"hljs-keyword\">extends</span> <span class=\"hljs-title\">PanacheEntity</span> </span>{\n"
"\n"
"   <span class=\"hljs-meta\">@Column</span>(length = <span class=\"hljs-number\">40</span>, unique = <span class=\"hljs-keyword\">true</span>)\n"
"   <span class=\"hljs-keyword\">public</span> String name;\n"
"\n"
"}</code>"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:41
msgid "The Batch API and Runtime will be available out of the box. Please refer to the <a href=\"#\">Batch documentation</a>, or the <a href=\"#\">JBeret documentation</a> to learn about Batch Applications."
msgstr "批处理API和运行时将是开箱即用的。请参考<a href=\"\">批处理文档</a>，或<a href=\"\">JBeret文档</a>以了解批处理应用程序。"

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:42
msgid "CONFIGURATION"
msgstr "配置"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:43
msgid "The JBeret Quarkus extension supports the following configuration:"
msgstr "JBeret Quarkus扩展支持以下配置："

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:46
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:47
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:48
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:51
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:56
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:61
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:66
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:71
msgid "<code>quarkus.jberet.repository</code>"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:51
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:56
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:61
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:66
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:71
msgid "The repository type to store JBeret and Job data. A jdbc type requires a JDBC datasource."
msgstr "存储JBeret和Job数据的存储库类型。jdbc类型需要JDBC数据源。"

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:52
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:57
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:62
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:67
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:72
msgid "<code>in-memory</code>, <code>jdbc</code>"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:53
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:58
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:63
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:68
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:73
msgid "<code>in-memory</code>"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:78
msgid "NON-STANDARD FEATURES"
msgstr "非标准功能"

#. type: Content of: <div><div><div><h4>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:79
msgid "Non-standard Features"
msgstr "非标准功能"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:80
msgid "The Batch API requires the @BatchProperty annotation to inject the specific configuration from the batch definition file. Instead, you can use the @ConfigProperty annotation, which is used to inject configuration properties in Quarkus using the MicroProfile Config API and keep consistency:"
msgstr "批处理API需要@BatchProperty注解来注入批处理定义文件中的特定配置。或者，你可以使用@ConfigProperty注解，它被用来在Quarkus中使用MicroProfile配置API注入配置属性，并保持一致性："

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:97
msgid "Although, there is a slight limitation: since job configuration is mostly dynamic and only injected on job execution, Quarkus may fail to start due to invalid configuration (can’t find the Job configuration values). In this case, configuration injection points with the @ConfigProperty annotation need to set a default value or use an Optional."
msgstr "虽然，有一个小小的限制：由于作业配置大多是动态的，并且只在作业执行时注入，Quarkus可能会因为无效的配置（找不到作业配置值）而启动失败。在这种情况下，带有@ConfigProperty注解的配置注入点需要设置一个默认值或使用一个Optional。"

#. type: Content of: <div><div><div><h4>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:98
msgid "CDI Beans"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:99
msgid "The Batch APIs JobOperator and JobRepository are available as CDI beans, so they can be injected directly into any code:"
msgstr "批处理API的JobOperator和JobRepository可以作为CDI Bean使用，所以它们可以直接注入到任何代码中："

#. type: Content of: <div><div><div><h4>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:116
msgid "Scheduler"
msgstr "调度器"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:117
msgid "The JBeret Scheduler is integrated out of the box in this extension."
msgstr "在这个扩展中，JBeret Scheduler是开箱即用的。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:118
msgid "To schedule a Job execution, please refer to the quarkus.jberet.job.”job-name”.cron and quarkus.jberet.job.”job-name”.params.”param-key” configurations."
msgstr "要安排工作的执行，请参考quarkus.jberet.job.”job-name”.cron和quarkus.jberet.job.”job-name”.params.”param-key”配置。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:119
msgid "A Job can also be scheduled programmatically, using the JobScheduler API and the Quarkus startup event:"
msgstr "作业也可以通过程序安排，使用JobScheduler API和Quarkus的启动事件："

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:136
msgid "The JobScheduler does not support persistent schedules."
msgstr "JobScheduler不支持持久化调度。"

#. type: Content of: <div><div><div><h4>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:137
msgid "REST API"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:138
msgid "The JBeret REST is integrated as separate extension that can be easily added to the target project with the following dependency:"
msgstr "JBeret REST被集成为独立的扩展，可以通过以下依赖关系轻松地添加到目标项目中："

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:155
msgid "The JBeret REST API, provides REST resources to several operations around the Batch API: starting and stopping jobs, querying the status of a job, schedule a job, and many more. The extension includes a REST client to simplify the REST API calls:"
msgstr "JBeret REST API，为围绕Batch API的几个操作提供REST资源：启动和停止作业、查询作业状态、安排作业等等。该扩展包括一个REST客户端来简化REST API的调用："

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:173
msgid "EXAMPLE APPLICATIONS"
msgstr "示例应用"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:175
msgid "<code>chunk</code> - A simple Job that reads, processes, and stores data from a file."
msgstr "<code>chunk</code> - 一个简单的作业，从文件中读取、处理和存储数据。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:176
msgid "<code>jdbc-repository</code> - A Job that uses a jdbc datasource to store JBeret and Job metadata."
msgstr "<code>jdbc-repository</code> - 一个使用jdbc数据源来存储JBeret和作业元数据的作业。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:177
msgid "<code>scheduler</code> - Schedule a Job to run every 10 seconds"
msgstr "<code>scheduler</code> - 调度一个作业，每10秒运行一次"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:179
msgid "Or take a look into the World of Warcraft Auctions - Batch Application. It downloads the World of Warcraft Auction House data and provides statistics about items prices."
msgstr "或者看看《魔兽世界》的拍卖 - 批处理应用。它下载魔兽世界拍卖行的数据并提供物品价格的统计数据。"

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:181
msgid "CONTRIBUTORS"
msgstr "贡献者"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:182
msgid "Thanks goes to these wonderful people:"
msgstr "感谢这些优秀的人："

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:183
msgid "This project follows the <a href=\"#\">all-contributors</a> specification. Contributions of any kind welcome!"
msgstr "本项目遵循<a href=\"#\">所有贡献者</a>规范。欢迎任何形式的贡献!"

#. type: Content of: <div><div><div><h3>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:184
msgid "LICENSE"
msgstr "许可证"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:185
msgid "Apache-2.0 License"
msgstr "Apache-2.0许可证"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:193
msgid "Extension Version"
msgstr "扩展版本"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:194
msgid "0.0.0.0.0"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:197
msgid "Compatible with Quarkus"
msgstr "与Quarkus兼容"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:198
msgid "<a href=\"#\">1.0</a>, <a href=\"#\">1.1</a>, <a href=\"#\">1.2</a>, <a href=\"#\">1.4</a>"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:203
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:204
msgid "Quarkus BOM, Quarkus Universe"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:207
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:208
msgid "Native"
msgstr "原生"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:213
msgid "Build"
msgstr "构建"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:214
msgid "<a href=\"#\">Passing</a>"
msgstr "<a href=\"#\">通过</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:217
msgid "Maven-Central"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:218
msgid "<a href=\"#\">Version 0.0.2</a>"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:223
msgid "Extension Repository"
msgstr "扩展版本库"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:224
msgid "<a href=\"#\">Extension Repo</a>"
msgstr "<a href=\"#\">扩展版本库</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:227
msgid "Extension Documentation"
msgstr "扩展文档"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:228
msgid "<a href=\"#\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"#\">文档</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:233
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:234
msgid "<a href=\"#\">JBeret</a>"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:237
msgid "Project Homepage"
msgstr "项目主页"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:238
msgid "<a href=\"#\">JBeret Project</a>"
msgstr "<a href=\"#\">JBeret 项目</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:243
msgid "Issues"
msgstr "缺陷"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:244
msgid "200"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:247
msgid "Pull Requests"
msgstr "合并请求"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:248
msgid "23"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:253
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:254
msgid "35.2MB"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:257
msgid "Last Publish Date"
msgstr "最后发布日期"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:258
msgid "Jan 01, 2021"
msgstr "2021年1月1日"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:263
msgid "Weekly Builds"
msgstr "每周构建"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:264
#, fuzzy
msgid "21"
msgstr "21"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:267
msgid "Total Builds"
msgstr "总构建"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:268
msgid "3200"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:273
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:274
msgid "Jan 01, 2016"
msgstr "2016年1月1日"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:277
msgid "License"
msgstr "许可证"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:278
msgid "Apache 2.0"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:283
msgid "Category"
msgstr "分类"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:284
msgid "Web"
msgstr "网络"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:287
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#. type: Content of: <div><div><div><div><div><p>
#: upstream/_includes/catalog-detail-band.html:288
msgid "<a href=\"#\">62 Contributors</a>"
msgstr "<a href=\"#\">62位贡献者</a>"
